容我張狂，莫拉達條垃圾好快就敗走英超

先唔講9號嘅魔咒
唔覺得佢會適應到英超
垃圾車又買水貨

入到十球都當佢成功了